Dropshipping討論

有玩開，月入緊15000左右，有做供應商＋自營網站，SF月結用戶同某startup call van app客（勿相認）
Dropshipping is the future
Tg交流:shs987

咪撚害人啦

點解巴打會話dropship害人

我真係唔明dropship點樣俾人害法

想傾咩
有接觸過
睇過dan das, gabriel, etc

巴打靜係對香港drop ship？margin 有幾多

五金野，有向人地攞貨或自己入，要做得smooth嘅話要教人地點做。margin可以好q大，但人地貨嘅話少嘅得5％

我見你屋企開廠 如果你做2c dropship點解你唔直接起個brand dropship 外國，margin 大好多wor。

自已就係供應商仲叫dropshipping 咩

做開外國，過年前每月賺100k up , 而家得番1/5

我覺得Gabriel 幾好，但佢好似消失左

想學，但唔知點入手

push

廣告成本應該頗高，師兄你做外國一開頭點搞法？

師兄咁勁你點賣廣告，點engage啲客呀？

我hybrid囉算唔算先

等多啲老友上咗水再開個TG谷先

我主要做one product store , google 廣告

One product 嘅話你有請人設計個網站layout同renderings?

網站都係自己設計，Shopify and woocommerce

幾勁，睇黎間廠都幾supportive ，有曬相，長幅etc

都係自己搵同修圖炸，其實唔難

咁你要養幾多個網站？

lm

我依家有10幾個

留名講野，早排番緊工果陣接觸過，依家讀番書多時間可以做

依加最怕係啲廠無庫存，有單先做就仆街

都係架，所以新年果段時間食白果

Set個站其實難，設計過到你點關但唔代表好睇

照計你買個最多人用嘅theme 番來，啲相搵得靚都唔會差得去邊
況且我覺得網站只係影響人哋同你買嘢大概三份一原因左右，另外就係你嘅產品同埋銷售方式

十幾個??? CS點搞? 有請人?

無呀，我用好多automation tool , 同埋有d剛開始姐

targat 本地定外國 自已都係得一間 一直想搵多d開類似網店, 點解唔用fb ads 好似比adwords cost effective d? 用邊個代理發貨?

我淨係做外國，因為唔識用Facebook廣告

有興趣

既然你做one item shop 點決定一樣產品有沒potiental 或已經market
saturated

搵成功產品用ads set試一星期,有人買就加大投放

其實都係逐件試，先用啲分析軟件例如google trend google keyword planner similar web 搵咗一堆產品出嚟先，之後放喺一個general store 試，流量OK再分拆出嚟做一個Niche store ，之後再轉唔同語言target 其他國家

呢幾年網上多左好多guru宣傳drop shipping , 多到比人話係sell course騙局 不過真心外國人錢真係幾易賺 賣支那野profit margin 又高 巴打咁多間野收錢係咪connect 同一個shopify account? 怕唔怕多chargeback 尤其呢個時勢?

直程分到去唔同國家 有沒啲例子

一個Shopify只可以開一個網站咋嘛，chargeback 其實真係幾麻煩，其實都冇辦法解決，個人覺得PayPal比較少charge back

譬如你主要做美國先，OK就可以買廣告去英國澳洲加拿大，再OK做德國等等，當然都要睇吓Googletrend 邊個國家適合你嘅產品

用woocommerce砌網站好痛苦
做dropship 好似用Shopify輕鬆好多

一開始係，但摸熟左其實都差唔多。我覺得最白痴係佢有好多基本野都冇，例如發貨冇得入tracking Number,冇得睇add to Cart reach checkout
用開Shopify轉woo 一開始覺得好痛苦，當然可以用plug-in 解決，但係每一樣野都要特登去搵都幾煩
不過我依家都慢慢轉woo ,因為唔使俾手續費同埋當你一旦sales有返咁上下，Shopify 就會好煩
Shopify = Iphone woo= Android

我學生 以前有玩過下 不過冇咁多錢去試ads同product

同埋我最近都研究緊Ecwid , 佢算係woo 同Shopify 中間，我三個系統都有用

巴打收錢方法主力靠paypal嗎?

Shopify 遇到chargeback 偏買家定賣家? (就算有tracking number)

我反而覺得paypal 多啲, 初頭開店chargeback rate太高被paypal 封埋, 用第二個人info開新account都照封, 太多騙徒買家利用paypal get free item, 果斷直接轉會去Stripe.

係，都有用stripe 但成日俾佢Ban account

但用Stripe對sale有影響
主流客人都係用paypal

我一開始就set去多個國家, adwords 洗左我唔少profit 除左keywords, 依家淨係target youtube channel.

其實chargeback 同Shopify 無直接關係
決定你贏定係輸係銀行
基本上六成嘅chargeback 都會輸
反而PayPal因為個客可以直接同PayPal投訴唔使經銀行
會比較少Chargeback 同埋fraud payment
同埋佢有buyer protection 只要你資料齊8成都會贏

開PayPal賬戶有技巧嘅，首先你最好要齊公司資料，另外頭100個order你記得要入返tracking Number去PayPal度,你係Shopify 都撳咗出貨PayPal係唔會知，如果你有入嘅話PayPal就會覺得你係比較可信嘅賣家，同埋記得唔好放咁多錢係PayPal，幾千蚊就好囉啦

其實最好兩個都有啦

你係咪做Googleshopping ?

$25/day試一星期冇客就next product
一係推廣有問題
前期點都要預少少錢去試

同你調返轉

可能我個頭開得衰，已經俾佢black list左

留名學野

就係受到paypal 教訓 , stripe 呢邊做好左風險管理 , 新人記得任何payment processor chargeback rate 唔好多過2%, 100單頂多2單, 一過就等收email, 我之前為左吸返paypal客 開埋2checkout(support paypal), 結果2checout根本無話事權, 被同一個客paypal chargeback 8張單 across two months, 比哂證據都唔理我, 無左幾萬蚊 仲叫我交欠款 決定以後唔再做paypal客

人哋chargeback 你都冇辦法㗎
2 checkout 我申請左幾次都唔批
如果佢投訴你咁多次擺明玩野啦，點解你會同佢做咁多生意？

唔係, 普通網店 googleshopping 好做嗎 感覺沒咩人用?

其實我想外國快啲有好似支付寶咁轉賬冇手續費嘅Service，而家嗰啲手續費實在太貴

依家Google 80% 收入都係 google shopping

佢係買完咁多單, 一次過chargeback哂全部單, 諗起火都黎, 一直有king有講, 直程影埋收到個產品 , 2checkout 根本唔理買家, 淨係識收錢

上佢地址嘈佢

有諗過做, 不過我賣既野應該會違反AUP

巴打一日處理訂單要幾耐, 有沒做下PART TIME , 呢個月少左咁多單, 好得閒下 去玩美股即轉熊市輸到喊 諗緊返下PART TIME 本來有個首期

1個鐘左右，我都少左好多，不過接受唔到去番返工
好彩無玩股票，依家等買貨

留名，試緊，未試到

養緊2個望 啱啱又開始左個新既
1個profit average 6萬左右

新網開左1個月 依家儲緊客 燒緊廣告錢

大家會唔會開美國公司報美國稅?
定用香港公司?

你點搵winning product?

新加入 呢排肺炎係咪好大影響

好有性趣
係咪開TG Group？

一直想搵個web designer 重整個網站, 識攝影同飛drone既人, 除時可以double 或 triple 個sales profit 去到150 - 200K per month.

Dropshipping識玩嘅話好易發。。

咁勁？

有沒tg group ,依排上 YouTube 學緊

三樣都識
要唔要人

tg聊: pluminus

有興趣join

想問下啲退貨點樣處理?

仆街，唔識開谷添。。。。

開咗谷喇

屌開錯做channel，on9咗

呢個先得

新手學嘢 弱弱一問
我上aliexpress點知邊間廠幫手做dropshipping

間間都做的，入得aliexpress嘅都做，最主要係check下佢啲價夠唔夠你利潤

Push，tg谷開始多人

Push薯

woocommerce 你用咩 host 多 ??

會唔會好易爆流量 或者多圖會lag ??

想問幾樣野雖然過左好耐
1.如果我賣果樣野係外國合法但香港未必嘅野會唔會犯法 如果我係用wix或者shopify依d外國host

2.用paypal或者stripe收錢洗唔洗交稅?

3.咁頻繁嘅transaction/之後用paypal轉返d錢返銀行會唔會被銀行覺得我做商業活動所以凍結我acc?

Bluehost , 但我最近都係用返Shopify 算

1. 理解上都係睇返你賣嗰個國家嘅法律
2. 喺香港任何收入都要交稅啦
3. 有可能，所以最好都係開返公司戶口

其實dtopshipping邊個係賣方？

如果成件事只係外國供應商賣嘢俾香港人，理論上應該唔使交香港稅？

總之有收錢就要交稅
唔理你係邊一方
無論點啲錢都會流返去香港銀行戶口，嗰個人就要交

如果係外國收入，理應唔使交香港稅
正如香港人去咗外國返工都唔使交香港稅
你開網店會賣貨去世界各地，唔通個個國家都要交稅？
所以我先問個賣方其實係邊個

Dropship 模式其實應該係兩個交易
一個係你同個客嘅交易另一個就係你同供應商嘅交易
兩個都應該要比稅
事實上而家大部份係aliexpress 上買既都有交稅
所以你同時會係買方同埋賣方

我諗係如果你收咗個客錢啲錢喺美國銀行戶口嘅話
就應該唔使交香港稅，但應該要交美國稅
但如果你收咗啲錢之後，啲錢係直接留返入香港戶口
咁就應該要交香港稅

其實實際上開網店買貨去世界各地，
係真係每個國家都要交稅，
但好多時如果你唔係做得太大量嘅話都唔會理你
但如果你收得大量嘅話其實個payment gateway 都會要求你有當地國家嘅稅號

例如好似話英國如果年銷售額超過100,000英鎊就要交稅
不過呢啲嘢都係問返會計啦

-不論你賣比邊個 只要個個地方有sales tax你法律上都要交稅比當地政府 而加有啲地方未明文規定做online sales要交稅 但都只係遲早既事
-要記定如果當地政府叫你交稅 你好有可能係要補返以前冇交既稅
-你響香港做dropshipping就開返間有限公司同埋公司銀行戶口 所有paypal / 其他payment gateway轉返曬啲錢落公司戶口
-香港稅局如果黎查稅係會要求你7年以黎既記綠 開公司記定所有野要留底
-唔係響美國生活就冇乜事唔好開美國公司做生意 淨係交稅都交死你

見到巴打係做one product 係咪one product個profit會大d? 但係咪唔太Substainable

其實我而家慢慢轉番做general store ,
因為可以好快速咁樣使好多唔同嘅產品
試到啱之後先再考慮做唔做one product or niche store
始終好賣嘅產品有時係可遇不可求，自己去製造一個可以長期搵到熱賣產品嘅系統
先係可以長久盈利嘅模式

即係做general shop嘅時候搵到一樣好hot嘅product 要再開個website黎做 而唔擺返去個general shop到promote?

如果個產品有潛力去單獨開一個網站,
又或者佢有啲類似嘅產品就當然可以開一個專門嘅網站會好啲
因為可以做branding

物流好慢
冇飛機

係我都好煩，而家搵緊overseas supplier

自己坐貨
用4px

4px 點用 ？

要有大陸戶口比錢，搵sales開account
你賣緊咩數量？

50單一日左右，點樣搵sales開account?

留tg 我比個contact 你

Ching我係咪同你傾開嗰個

咁去到俾錢果步係咪都要manual 冇得automatic如果係人手嘅 咁每日落一次單？

做緊既巴打一個月AD洗幾多錢

Bluehost 速度如何？

一般，但係速度好多嘢會影響到

有自動，亦可以手動

師兄，想問下你woo 用咩plug-in入貨？

有試過手動入亦都有試過用Excel入

用店小秘是常識吧

搞咁多野做乜 重點係marketing
根本捉錯用神

dropship超新手用緊shopify
想問有無咩apps係岩dropship用

oberlo

你都啱，但只要你比Shopify 搞個一次你就好想搵另一個代替品